\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wenn der Abend naht} 
\index[in]{Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Abendlieder!Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Autoren!mac!Wenn der Abend naht}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Wenn der Abend naht}

\begin{tabbing} 
1. W\=enn der \=Abend n\=aht ganz s\=acht und l\=eis, \= \ \ \= \kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
1. Wenn der Abend naht ganz sacht und leis,\\

f\=inden w\=ir uns e\=in im F\=euerkr\=eis \= \ \ \=.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
finden wir uns ein im Feuerkreis.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
Ref.: Und wer \=nie an seine Fr\=eunde denkt\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Und wer nie an seine Freunde denkt\\

\ \ \ \ \ \ \ und auch \=nie den roten \=Wein ausschenkt,\kill
\>\bf a\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ und auch nie den roten Wein ausschenkt,\\

\ \ \ \ \ \ \ der kann \=bleiben, \=wo er \=ist.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ der kann bleiben, wo er ist.\\

\ \ \ \ \ \ \ Drau"sen weht gewiss ein \=kalter Wind,\kill
\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Drau"sen weht gewiss ein kalter Wind,\\

\ \ \ \ \ \ \ doch die \=Feuer nicht erl\=oschen sind\kill
\>\bf a\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ doch die Feuer nicht erloschen sind\\

\ \ \ \ \ \ \ f"ur uns \=S"anger, \=wie ihr \=wisst.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\ 
\ \ \ \ \ \ \ f"ur uns S"anger, wie ihr wisst.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Sch\=atten fl\=ackern \=am Ru\=inenr\=and. \= \ \ \= \kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
2. Schatten flackern am Ruinenrand.\\

H\=at das S\=ingen d\=ich nicht l\="angst geb\=annt? \= \ \ \= \kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
Hat das Singen dich nicht l"angst gebannt?\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=er da gl\=aubt, er k\="onnt' all\=eine g\=eh'n, \= \ \ \= \kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
3. Wer da glaubt, er k"onnt' alleine geh'n,\\

w\=ird in d\=ieser W\=elt sehr l\=eicht verg\=eh'n. \=\ \ \= \kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf F\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf G\\
wird in dieser Welt sehr leicht vergeh'n.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 238 FU: Nr. 178 GB: 280 LB: 376 MO: 207 TS: 592 PI:\checkmark
\end{angaben}
